有冇人都覺得自己性格唔啱返工？

完全冇返工既天份

咁先正常

例如呢

我就最岩係床到攤

係呀

攤其實好辛苦

唔好跟蹤我

一禁就見到-.-

咁你叻做咩

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

你好我係拍片嘅本人，有冇人知道個手足點樣？可以幫手retweet 比多啲人睇到,想推到出國際記者報道，謝謝 Twitter link

冇..

係咪暗戀我

係

有時會諗如果做自己興趣都有錢收就好
當然都要服務到其他人

變做工作就會冇興趣

Workaholic

我正係知道我最岩比仔仔瘋狂後入我屎忽

我覺得自己有燥狂症添

攤緊

最叻係懶

我覺得返工同我既命格唔岩

我覺得自己比較擅長食同瞓

係 注定中六合彩